騙徒集團 - 多寶網

係咁的，
本人於網上購物後(帳篷)，如常在多寶登記及俾運費，運費約1000，
幾日後我見貨物物流無任何更新，打去問佢地先同我講話我啲物品係禁運，
要我額外俾錢送去第2個倉先可以送黎香港，當時我都算數照做。佢話會退返運費俾我，
但成千蚊運費拖左我3個月都唔肯俾返我！打左超過20次電話，每次都係同一番說話，
話佢地係客服部，退錢係財務部，我心諗我話之你咩部啦，你都係要退錢俾我，而拖左3個月，
講真無論咩理由都已經唔成立。
我相信多寶用哩種方法已經呃左唔小客人錢，而家經濟唔好，好多騙子出現。

上月深水埗有4間人民幣找換店既東主(永豐)都一樣呃人千幾萬去還債！大家如果仲用緊多寶既，好好考慮清楚，一間唔誠實既公司，會用盡方法去拎客人著數，例如暗中加你尺寸運費。
我本身用左多寶已經好多年，估唔到而家竟然會變成咁，佢行為同行騙無異。大家唔好再用哩間垃圾騙徒公司。而家經濟唔好，愈黎愈多老千出現，連哩間有小小規模既集運都係咁，大家小心！

我已有齊入數記錄及電話通話記錄(影片)，將會考慮報警處理，唔會俾騙徙繼續招遙撞騙。我係佢官方FACEBOOK留言，多次被佢刪除，而家我已影相留記，好快又會俾佢刪除。

補充找換店騙案可供參巧:

多寶好多年前岩岩開個時好用 又快又平 自取點又就腳
後尾做大左啲反而越做越衰 Cs無用 同我真係覺得啲重量俾佢mark多左 （另一間叫groupnship既都係）

無錯，起初係好好，所以先用咁耐，當衫佢咩野都運到，但而家變到咩都運唔到，我真係唔明點解帳篷都可以係禁運品，其實禁運D咩係佢公司決定，同一樣貨其他集運又運到。

多寶個名臭名遠播左好多年，而家先知？

推
要比人知多寶係黑心店

行申 啱啱比佢水左 客服淨係識得推卸責任